Tom 我個英國好朋友

大大話話都識左一年幾
啊Tom 係英國過嚟 白皮膚 仲同我同居緊
平時都會同佢行下街 不過去親都唔遠
最盡都係地鐵站

有次去海灘玩嗰陣時 唔小心埋左佢
不過好彩朋友掘下掘搵得番 唔洗報警
如果唔係就有排煩

啊Tom 張相

##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc

Tom隔離果個是咪Mary 好耐無見